我們是否只可以等死？

我們需要的是突破和成長
而不是犧牲！

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！